歐洲生活屌打香港

歐洲老麥可樂有蓋有飲管
香港兩樣都冇
歐洲>>>>>>>>>>香港

但歐洲d環保撚痴線過香港好多

決定因為有飲管去移民歐洲

飲管任拎

香港人不嬲都係未富先驕

歐洲啲老麥要比錢買茄汁，不了

歐洲人: 香港生活屌打歐洲，度度都無飲筒

香港環保撚世界第一

歐洲工時

禮拜五晏晝四點冇人喺office

歐洲邊度

唔信樓豬咁衰講東歐既

你估香港唔會咩,遲早既事

屌你老母個打咩

末來嘅事你都估到，點駁

美加都有蓋有飲管 歐洲咁多蛔不了

R洲衰極都有紙飲管

有咩已發展國家唔吊打香港香活質素呀? 就連發展中既鄰國,生活質素已經吊打緊香港啦.

英國任拎

Can I have some BBQ sauce ，一掉掉5pack 入去

屌打？SM嘛？講返中文好唔好？胡語我唔明。

人哋仲會用紙包住飲管

Can I ? 佢冇用BQQ醬車落你塊面度？

德國

Malta

seems legit

人哋啲環保撚係針對啲政府,大企業浪費破壞環境
而唔係jer鳩住小市民日日要用嘅飲管

Jack in the box直頭叫人唔好唔用蓋

美國btw

除咗住之外
衣食行點屌打

英國老麥用緊紙飲筒

歐洲食個老麥好貴

貼出黎主打個堆下下都6，7歐一個餐
一個漢堡包都要1歐，仲要無野落肚

邊度咁慘要俾錢

吓？英國m記茄汁任攞架喎

香港點會無

除左咁之外，show student card free wrap or hamburger送

係咪我地人工追唔到佢地所以覺得貴？

人地重稅
不過自己煮好平

德國！！！

英國仲有Sweet Curry sauce

歐洲公廁要比50cent都係都係香港免費公廁好啲當你每日去十次廁所儲夠30年就可以慳到個首期

你似近半年都冇上連登喎

KFC飲管仲要專登有個膠套
唔使驚比啲細路摸嚟摸去

痴線過香港，香港就唔會連飲管都無啦

香港噏多1句 唔職員比飲管 對方都會比你

自己倒

唔怪得香港人英國愈嚟愈差

I want this, this and this.

堂食無。

你係歐洲做乞兒啊？
去到咁遠都食m 記

吓 用can I有乜問題

歐洲M記成6 70蚊港紙
乞兒見你食M記乞你錢就有份

瑞士同維也納都要比

無雞翼餐已經輸左

條友on9姐 用can I 好正常

屌乜打啊！咩字嚟！

係咪因爲冇講sorry 同please

m 記而家你唔即場check 佢會偷雞唔比茄汁
買過5次，最後個次即場check 吊柒佢先比

同can I係錯

應該講 GIVE ME SOME MORE MOTHERFUCKIN’ SAUCEEEEEEEEEE, MOTHERFUCKER!!!!!

其實無問題 不嬲都係咁講
英國人都聽得明
利申 英國巴

m記好好食喎

香港真係乜都垃圾過人

我都係英國 心諗咩事 我平時都咁講

有咩問題？

冇問題 睇返係條友傻尻

歐洲人不嬲浪費開 正一自私撚

上星期歐盟先大比數通過，
2021年要禁晒膠飲管，
留言下新聞好無

即棄膠製品歐盟國將禁用

環境污染問題日益嚴重，歐洲議會周三（3月27日）通過針對塑膠污染的議案。議會以大比數通過，規定自二○二一年起全面禁止歐盟成員國使用飲管、餐具和棉花棒等十項一次性的即棄塑膠製品，同時提高塑膠回收量的要求，希望措施可成為世界典範。

歐洲議會以五百六十票贊成、三十五票反對、二十八票棄權，規定成員國於二○二一年禁用以聚苯乙烯及氧化式可分解塑膠製成的一次性膠碟、氣球棒、食物及飲料容器等。上述禁用物品都是最常被廢棄於歐洲的海灘，法案容許成員國自行選擇減少使用其他一次性的塑膠物品，例如外賣容器及杯。

標題對
不過香港m記都有蓋有飲管